三種人被罰洗廁所

有三個人被罰洗廁所
分別係黑人，白人，黃種人
邊個最遲先洗完

小心被狗咬

黑池

racist

銀仔

秒

冇人估

巴打要驗眼

離譜到唔知佢估緊定打錯字定回錯post